你覺得做重訓需唔需要Gym buddy?

一個人自己做的話，想push個極限上去既時候都係有Gym buddy比較好，同埋有另一個人一齊進步感覺會比較容易堅持。

但係身邊無乜邊個朋友好積極咁練

有無的自己單獨練既巴打分享一下你地既心路歷程？

無buddy唯有自己練，有時想推重啲都唔夠膽
利申玩咗無耐，細隻巴

垃圾港女去個廁所都要人陪

以前有同朋友一齊操開 容易keep好多
一做野變到得自己操 晏啲收工都冇動力去GYM

我都係
依家有教練跟住，不過見到人地有buddy果的最後搾乾果幾下有人幫真係好羨慕

動力就有既，不過我主要覺得影響住個進步空間

樓主是否GAY

有人一齊係效率高好多

但要夾時間同program 又係另一樣麻煩

gym room r fd 咪得

呢位巴打不如去驗下性取向？

夾program都係一個問題，大家個進度都唔同